1. Wzór z uwzględnieniem wszystkiego
2. Fejkowe dane kodów dodatkowych
3. Fejkowe dane meursingu
4. Fejkowe dane kodu towarów
5. Formularz - musi być responsywny. Buttony submit i reset (z potwierdzeniem) Główne pola:
a) Typ
b) Kraj
c) Kod towaru - fajnie by było mieć wybór jak w isztarze, stąd fejkowe dane
d) wartość
e) Masa netto
f) Meursing - tutaj jakiś dropdown, albo popup (tylko taki customowy - i tak, żeby też dobrze wyglądał responsywnie)
g) Jakaś tabelka z jednostkami miary - te dane akurat możemy skopiować 1:1	
h) Jakaś tablelka z kodami dodatkowymi - tutaj też fejkowe dane, trzeba się zainspirować isztarem
6. Strona z wynikiem formularza
 - tutaj trzeba ogarnąć jeszcze co i jak. W sensie przypuszczam, że też jakieś randomowe wartości będziemy wyświetlać, bo chuja wiemy o tych rzeczach które się tam dzieją. Można zrobić jakiś prosty serwis do logiki, i powiemy że trzeba by tylko jego podmienić w całym kodzie co do wyniku
7. Podstrona "Słowniczek i FAQ"?
8. Angielska wersja językowa wszystkiego